[工程撚入] 一個武漢肺炎就明點解港燈被人話狗也不屌

過完年中半山就大部分work from home, 山卡啦就話operational所以死人都要返

安全第一喺工作之上完全係廢話
膠層離地得太耐，日日揸住架攔路虎返工完全唔知出面班伙記係點逼火車地鐵巴士返工

公司喺山邊仲夠膽死叫人早一個鐘頭7點幾返到公司就係彈性上班，咁就可以咁俾你早收一個鐘
返山卡啦仲要冇交通工具提供，要你自己行路返公司，真係多撚謝

人split office佢split office, split完2條team又要日日一齊b fing, 咁split嚟做乜柒
返工搭車搭𨋢食飯係咪唔算同一空間

分完team坐公司車就前排開始數落去坐一team, 另一team就車尾坐返上嚟
做乜9呀架公主號係咪住唔同層d乘客可以落船呀咁

同事有remote access又唔俾人work from home, 就係因為唔想同個外行嘅腦細解釋
為咗搏紮就咩屎撟都諗得出，攞班細嘅條命嚟較非，人渣之中呢d都算極品
平時腦細一句，無論幾無道理幾唔make sense都成班狗咁仆去奶

公司出錢請你班膠層返嚟淨係識奶咁我請班腦殘藍絲都得啦係喎，唔記得咗班膠層大部分都係藍撚到紅

雖然唔想再有確診，但係如果有，希望確診嘅係呢d腦殘膠層

個架咁既shuttle
諗起行上堅呢地道
諗起咁撚多嘢做
當年做左三個月就bye

前線配給一日一個口罩真係世界級
*聲稱可以拎一至兩個

想當年都好甘
還係龍哥揸旗嘅年代
不過港燈好在從來唔減人工
親生仔人工又加得多
當年同屆未走
而家人工最少都就六皮
係低我政府少少

呢間公司真係垃圾到爆 真係早走早著，去到第到真係另一個世界 一直係狗燈到屈就左咁耐

師兄 請問轉左去邊間？
小弟想脫苦海 求路數

唔自爆呢行其實好細，唔方便講 總之都係client 同埋屌打狗燈 不過是但一間client 都屌打 你求其揀間去都好過留係間垃圾

係呀Split office搵著同事來搞 又唔L係全面去Split 硬膠無極限

睇死一定派垃圾口罩

早走早著

有無介紹呀師兄
利申 cnm

條條大路通羅馬 總會 Better than 鴨脷洲地獄工廠

俾狗做 唔Perm仲有人見工？

唔Perm一定無人揀狗燈 擺到明係伏既野

有汗出無糧加！ 朝八晩十二

番南丫果班